用緊csl. 仲有一年約 依家想加用量王

請pm

bro , 我有個number仲有年半約，有用量王，可以平啲比你，如果要既，pm我